[PC/PS4/XBOX] Marvel’s Avengers (3)

官網:
1.係咪要打完主線先打Online？

主線可以俾你逐隻了解角色同敵人
唔熟特質會好難玩
否則自己去圖鑑、技能度溫書都得
Level冇影響主線
你升到幾威力就會按你選擇難度俾返相應嘅威力你
所以其實可以單機主線、Online雙線發展

2. Online打咩先好？

比較建議睇下自己「目標」嘅任務鍵
要做乜就解咩任先
否則你跳Step打
任務鍵會當你未打
遲下要重打
唔介意就得。

3.打返嚟啲裝升唔升好？

個人意見，除咗「主要文物」嘅升級材料
同埋正方型個粒材料之外
其他資源後面都唔缺
所以我建議可以有材料就keep住升級
因為你件裝威力高咗
打返嚟嘅裝亦會相應拉高
威力就可以升得快啲
換高威力裝->拆低威力裝->有材料就升，推高自己威力
另外暫時最高威力為150, 4件裝同次要文物最高為140威力, 加埋主要文物升到10就到150威力

4.點解配對冇人？

佢個mechanism 應該有啲事，再加上有bug
有時你其實冇配緊而唔知
咁就試下飛返哨站先再開
都唔得就重開game
基本上如果快速配對90%配到一個人
配到三個人就要買六合彩
開任配人就睇運氣

PS1技能點滿等後係可以全點
PS2記得每日飛去兩個哨站接每日任務
PS3 Thor、MF、HulkBuster、Hulk可以爆門
PS4 Ironman、BW可以開電鎖
PS5 Captain得個型字 CA後期升爆打雜卒好屈, 幾乎無限終極技, 無限擊倒技

一update完劇情mode就無限loading
twitter都有人講過呢個問題

me too
買左隻game 幾日就無得玩

其實尋日PATCH左D咩黎？

啲BUG多撚到痴線, 根本冇de過bug就推出嚟

你地都係打咩關上衝50lv?
隻隻都要上50lv 好似有排咁

而家話1.06呢個version係prevent冇問題嘅人遇到無限load嘅問題 本身有問題嘅人喺下個update就會修正
但我本身係load到單人mode而家變咗剩係玩到連機mode

留名跟進

戰慄機械人我之遠都打HARM 2，一定有佢

打完一次任，就冇得番番去哨站
好撚on9

有得番wo，只係個設計on9
要你揀空艦個到，再揀下面傳送哨站

咁咪慢慢玩

我講過無咗果個box
艦同蟻洞果度個box都無咗
出返主畫面熄game熄機算
第日又有返

呢隻game真係可以攞2020 bugs of the game

因為劇情mode 無得番船
要按上掣轉番去連線 mode 先番到
on9 設計

劇情mode load 咗勁耐都未入到，點搞？

有冇試過重裝

開過第二個psn玩

啱啱試咗好彩冇事 你哋係咩版本
我係第一代 ps4
版本

點解隊長可以咁易有擊倒技？

d技暈個數值高

同friend打係咪要對方去到我個任務先可以一齊連

D每日任真係好煩

依家都唔清楚邊D係擊倒技

應該圓圈加三角個啲

拳手可以重傷擊倒，唔使睇暈值，之後每次擊倒+3秒

有無人個反抗軍基地坐輪椅條女永遠無字幕

黑寡婦用機槍近射勁快暈人

同埋永遠都有白點

ironman d導彈勁過鐳射同衝擊波咁多

唔同用法
人多圍你用雷射解圍 + 暈眩出終結技
衝擊波就....勁少用

有d門一定要用hulk果d先打得爆

但又用緊ironman

用大技

seriously? u 're the best

隻GAME淨係解每日已經用哂D時間
2個勢力本任都係同一個地圖同BOSS 分2關

屌佢，曬左我個hulkbuster

爆完門用L1 cancel 返就得
技能條扣少好多

爆完即時解除 扣4/1CD

im暫時都幾無敵，爆+hack門，神書無限出技

爆唔到

用L1大炮定hulkbuster都打唔爆度門

但個箱顯示喺入面

禁實輕攻擊

按實三角出飛拳

再試下

而家打HARM3 卡住左，無顯示打緊第幾波

打今日每日任 較挑戰四必bug
第一波小怪一定會有一隻卡左打唔到

好喇今次到同fd 打工巢任
我直頭bug 撚左出宇宙黑洞
向住啲fd 既方向飛 一路飛距離一路加

屌你老母臭屄買bug 送game

第3層隻怪潛撚左落地底
reload checkpoint 冇怪出

你用咩機玩？
你一日嘅bug多過我玩咗咁多日加埋

ps4
同fd 玩 三個係咁bug

普通版？slim?

一部slim 兩部舊版

發現係挑戰四先會bug
挑123都冇事

我Pro機，唔知關唔關機能事

應該唔關 得挑戰4 bug

久唔久就有d怪穿牆
好彩既等陣自己死返出黎

經常穿撚到打唔到要reload

真係痴撚線
玩完story 單人mode 就無限loading
伏伏伏伏伏

係咪無人玩pc
點解配對成日搵唔到人

玩完Story㩒返入單人mode度做乜？

唔好買衫，唔見咗件衫🌚🌚

尋日又發現咗個新BUG, 同FD兩個人打挑3工巢, 無啦啦隻IM變咗零防禦
俾怪打任何一招, 包括隻啲卒隨便普攻一下都直接秒殺

我可以證實紅裝唔係傳說la
但個任務設計真係好on9
要打完一大堆前置任解無上自尊都算
掉紅裝的14層地獄重只可以單打...
真係升埋其他角好過去刷紅裝

求問點樣開解庫房任？

打挑戰幾出?

PS1問題
真係滿等全點？我見三頁，幾棵樹全點要百幾點喎

有D天賦黎 點左上面 下面3個揀一

等我仲諗住滿左等先搞d點

我打挑戰2，因為果關本身唔易
打挑戰3，4好易down
一比人扣星扣得多，又只會比垃圾你

入史塔克真相任務，向左行

行一陣會出雷達帶你搵隱藏地點

講bugs嗰個位好精彩

個個youtuber都屌隻game
陳兩儀比4分 屌撚到仆街

點解sony會俾呢隻game出街

佢地係咪真係覺得無問題
anthem又係咁
其實佢地自己有無玩過架

Spider-Man 都唔差吖
又無啦啦轉咗間developer

其實唔關sony事

係喎，搞錯咗，咁呢隻game係square enix主動研發？

其實square enix整既game賣點係乜
佢地d game多數場景重覆 細節位做得差 貼圖差 動作又唔係做得好 打擊感麻麻
但好似都幾多巴打鐘意

多平台㗎喎

但FF-XIII2好正喎
不過明顯新呢隻唔會有咁嘅質素

出埋鷹眼再唔fix，應該可以收皮

我以為今次係sony叫square enix製作，搞錯咗
得spiderman 佢先有權出

有冇玩過kingdom hearts先

仲有，spiderman 個角色得ps4有

冇啊，畫風唔啱我

應該話再唔fix既話未出鷹眼都收皮
睇reddit話好似早兩日開始開工fix，要幾日時間

Spiderman遊戲本身唔限Playstation先出得
係咁啱之前出咗隻Exclusive spiderman game
但之前MCU嘅Spiderman造型就係Sony有版權啦

其實比bug攪到收皮都幾可惜
你話隻game係咪整得好好又唔係
唔計bug係咪好差，又唔係
起碼同fd一齊打真係有avengers個感覺囉

“Spiderman遊戲本身唔限Playstation先出得”

上面呢句冇聽過嘅

其實同fd打係幾過癮
我用IM 會幫同伴清哂空中敵人同炮台
隊友雷神會幫我上buff充電
瞓低咗 Cap會衝過黎拎住個盾幫我復活

仲有個大問題，遊戲平衡搞到角色能力變晒形，Hulk變成最易死嗰個

唔講得遠，對上一隻Amazing Spider-Man 2 已經係多平台

唔熟用狂怒咋？
狂怒緊除咗紅色攻擊之外都無敵喎

冇計，始終打機
如果好似之前有片話加番長hulk血量
到時又比人屌唔平衡

諗住買pc玩但見好多bug 好似買唔過

咁呢d game又好難真係話絕對平衝
每隻角色對應到個本身個特色我覺得都夠
加上coop唔比撞角色無所謂啦
不過見人講得啱，出新角色最好1 pair pair咁出
如果唔係一出新人就全世界都會一齊用

Hulk點出伽瑪終結者技能？又要過每日挑戰

其實好難睇個公司名去判定,
因為好多有時啲大廠開發會外判,淨係做發行
就算唔外判佢哋自己都有好多唔同團隊
而整依隻game係se既兩個鬼佬開發團隊
佢哋上隻game係盜墓者羅拉

經典嚟喎，點解呢隻咁柒嘅

sony個版權好似只限電影，我估隻game係同mcu拎電影版權所以gg俠ps限定

咁佢嗰幾套電影制服本身都可有可無嘅

我就覺得係倒轉
Sony出資俾Insomniac出Spider-man game俾PS4獨佔
順手掉埋嗰幾套電影制服出黎吸MCU客
隻game入面套Homecoming Stark suit係做得最靚
落雨有濕水效果

Agree

其實Fans黎講, 我覺得隻game唔算差,
尤其一開始A-Day個度, 俾你試玩每個角色, 大家都有唔同特色,
但真係太多Bugs,
我用PS4 pro玩都試過定格畫面要出主畫面關game再開, 最慘玩到咁上下先hang機真係屌出聲,
又試過用Hulk無啦啦發覺全埸D怪清晒, 發覺都未開門過下一關, 行勻全埸先發過有條血bar係牆入面, 隻小怪係牆入面用普攻打唔到要開幾次技等幾分鐘先過

你個名

買黎睇下d bug笑下都值得既

真係慘 本身都期待依隻驚

登陸庫房要點做搜刮神盾局武器庫
又搵唔到呢個任務
搞到無上至尊個展望未來任務做唔到

人型首領係邊隻?

好似係要係其他任到行行下無啦啦javis話有神盾局地庫係附近
用個雷達搵到之後會拎到金庫鑰匙，之後先會多個金庫任

唔計bug
其實玩法你接受到就無問題

即係要瘋狂咁做其他任？

我見人地刷裝都係咁樣開金庫刷

屌，每次接完蟻丘個每日任就藍mon
彈錯誤

我就係冇呢個任務

戰情桌應該會每日更新
但我日日都見到呢個任

應該係，特別係有大地圖探索個d
我自己係無意中咁解到。
btw 個d 打boss跌既咩DNA 晶片定鑰匙係有咩用？

我次次都見唔到

當玩過隻狼，death stranding，戰鬼
再玩隻bugvel's avengers 真係屌出聲
擺明當fans 係水魚

你講嗰三隻我都白金咗
但Avengers真係未玩到屌出聲
一黎玩法一早預咗係刷刷刷
二黎好好彩無遇到大家狂屌嘅bug

唔可以咁比，唔同類型
係要比應該同division,冒險聖歌個d刷裝game比

其實唔計層出不窮嘅bug, 呢隻刷裝驚都好有問題
包括珍奇裝要單刷，而且個裝嘅技能又同金裝一樣，純粹得個好睇，唔會好似division 咁有果件裝就可以玩一個build

越玩越覺似star wars

地圖大得黎無傳送點之餘又好多位重覆

關關都搭lift搭列車去load

d機械人又似star wars d平民，紫色果幾隻機械人仲似，肅清部隊同帝國精英軍有咩分別

雖然係咁，但用雷神同ironman係用得幾爽嘅

飛鎚似戲咁，雷射打群毆又似im2尾咁

想知大家玩厭未

一日打得一兩個鐘仲有好多嘢未玩

大把嘢玩，打elite難度有排你玩。

我最唔鍾意佢敵人單一化，打黎打去都係嗰d , 仲有好多人喺度刷難度，但實際都係同一樣模式咁打，好難想像個樂趣喺邊

如果有多啲模式，多啲敵人，多d 英，唔會淨係單純刷威力既話，多人遊戲先有價值

最新兩隻都獨佔，屌佢

幾正 冇左個頭盔

屌what?
insomniac game 都俾Sony收購咗
佢搞得獨佔就係唔怕賣唔去㗎啦

屌佢老母囉

雷神支線點先有得繼續打落去？
已經打爆主線 支線玩到雷神知道loki扮自己呃人搞搞陣 然後就無得再玩落去

呢個bug又幾好

呢度多唔多Steam玩家?

係唔係冇咗快速加入 更新完就唔見咗

明明我已經轉哂裝備
跟住按x走唔返出去
按左勁耐都唔得
我係咪中左bugs

我係

係唔係冇左史塔克真相呢個任？咁用咩任刷裝好

中bug
一係出menu唔得就重開game

刷緊深仇大恨唔錯

有時用黑寡婦重攻擊後會隱身數秒！（不是按L1）有巴打知道解發條件係咩？

按實Y掣，出手榴彈，人物會隱形。

要點技學？有無話幾多機率？

想問下係飛船要點樣去蟻穴接任

去蟻穴大地圖個頁傳送至哨站

10層8層咪算 14層真係好趕客
未入去之前又要開制 開個制又要比怪搞 搞到冇死過都冇100% 真係好on9

到底呢隻game幾時先肯改番好個連線 連極都冇人

我覺得最大問題係無得多人玩多啲

其實難度唔影響結算獎勵，可以用挑戰1刷
不過最快應該都要7 8個字

我都係
Steam 要排半個鐘

依家話緊佢長度問題 14層挑戰1都要成個鐘一場 可以用個刷字黎形容?
同埋睇巴哈話結算個完成度%會關事 下下開制前都要清哂d怪 搞到第一個評分冇左1* 變左98%

整咗條片講DNA寶箱
有興趣可以睇下

呢個bug 幾好

一個金庫任有幾個箱，連續幾次都偷到
俾班fd係咁屌

每！日！任！又！bug ! 我！屌！你！老！母！

我屌你老母14層打得咁撚辛苦出呢個比我

我想打機dllm

屌你老母真係呆撚咗, 0:25 打開清裝備, 2:50 我都O哂嘴

點bug 法

咁似之前隻垃圾anthem既

打個每日Crash三次game,
唔撚玩喇屌

仲未修復配對唔到人，點撚樣玩呀屌

今日打模彷大師
咁就成班fd入任啦
入幾次都入唔到 彈game
然後打一次庫房再返去打先打到

我又係Task Master狂彈

屌 琴晚用左7000遊戲幣買BW金Skin

今日想換黎俾friend睇發現鎖返住

去返造型商人睇 當我冇買到但7000幣照扣

有冇Ching中過？

睇reddit好多人都中，搞到我唔敢買住

我留言講咗

請問打邊關先會拎到dna匙？

佢聲稱下個patch會俾返大家

個每週任務做乜鳩？

反派區域 即係要打boss嗰d

長日被nerf
宜家係咪刷全球勢力最好？
威力136有冇邊關好刷啲

其實隊長係咪冇撚用
感覺好廢

Solo係麻麻地 開箱跑圖果d
但佢個彈彈盾清無人機勁快 永續大技清場
同埋挑空連技都好爽

想問同位素有冇金裝？

無更新到

我打挑戰2 100% 都唔出裝係咩玩法？

巴哈test完都話睇運

想問d庫房點先會出到菁英

有冇人中咗呢個bug 點樣解決 試過上網啲方法都唔得

有人巴打知道呢個任點做？

主線？

連線係未頌未整好？

Im繼無限hulkbuster又黎多個無限超載

你斷線就會變番出紫裝
所以暫時可以繼續刷長日
唔明點解咁都NERF, 呢隻愈嚟愈失望

邊度話NERF?

本身個保證獎係送紫裝(其實係金裝), 依家你自己望下個任送咩

想問online mode打完一個任，點樣番架艦到？

未 一隻ONLINE GAME可以咁多日未整返連線真係好野

好廢，搞到無心機玩

主線係咪唔suppose同朋友連機打
同個friend等咗10分鐘都未開到個任

呢個問題我都問過 copy 番 巴打回覆

揀地圖果到係天空母艦禁正方形
個到寫係叫傳送至哨站
蟻丘就係另一個地圖唔記得咩名, 有show禁正方形傳送至哨站就係

thz, 咁低能嘅

其實升個角色LV會唔會有能力增加？定只係加個枝能點比你用？

有人話改時間可以快速重置每日任 有冇人試過得唔得？

終於玩完主線 Ms Marvel全後套衫幾好J ，希望有figure出

Btw captain唔講avengers assemble 好似差緊啲嘢

仲話其實我地唔講呢啲野
都係avenger 4果陣講最好J

之後有講的

但唔係exact7ly avengers assemble

完哂online任務鏈之後

唔知啊，但我主線完左好耐⋯

Story mode 黑寡婦同Tony 傾唔到計 玩唔到
load 之前 save 再玩多次 都係唔得 Diu

網上睇啲鬼佬鬧到PK

唔好意思 原來係咁 我仲未玩到 thanks先

痴撚線玩完Story之後入唔番單人

Steam配對唔到人

卡住咗係呢個
完全搵唔到攻略講嘅任務
凌晨一點更新都搵唔到

你隔離藍色icon個任唔係就係庫房任咩

然後都冇一個任係岩

如果3部機有齊，一定買ps4版，因為sony獨佔蜘蛛俠，遲D更新就會有

假雷神有兩關，打第一關，選easy & 挑戰一
基本快手就5-6分鐘打完，可以升到4-5級，仲有兩個白箱攞，打完大佬又有紫具攞

唔洗選個個box，你只要指住戰艦個大框，按正方形就可以回戰艦，蟻洞好似係北美個個（ps4)

因為呢個唔係任黎 係有時係地圖會隨機話你附近有神盾局倉庫你要睇住個雷達搵
我記得其中一個個位置 打任務長日將盡 打到救人個個位地下有倉庫 有個icon寶箱你執左佢應該就解鎖到庫房任

琴日發現咗正方制

btw同fd打工巢任務鏈第一關 卡牆出唔返牆出面
我諗住用hulk r1招技衝返出牆 點之跌咗出太空 笑撚死睇住個菱形目標由5km加到千幾km之後冇埋個數字
跟著fd打完入電梯我見得返自己 去到新一層一出電梯又係太空黎 唔知點跳下跳下有時又見得返自己係果層 再跳下定跳起捉住牆唔知做過乜又解得返太空個bug

姐係total一次過中咗卡牆同跌咗出太空既bug

終於做完⋯
但係而家又要森林庫房（精英）又係咩嚟

自膠原來已經係戰情桌

食咗我個角色兩個技能點數！

已經半棄，等佢出女鷹眼先再玩，日日loop野又多bug好悶

想問獎盃大寶庫係咪刷史塔克的真相50次開寶箱就得

白金完真係唔再掂呢隻game

有冇人試過去戰情桌冇正方形禁

最悶係排唔到人, 等幾個字得一個人入

請問邊到有戰慄機器人（大舊四腳）？

我都覺，基本上齊4個一齊玩，bug都bug得開心

4個人又點丫, 又搶角色爭角色玩
練一隻又咁麻煩, D威力慢慢+1+2咁升

HAEM2 有4隻出

任意破壞呢個任點出？

幾分鐘升4-5級咁正

HAEM2即係邊關，搵左好耐都無🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

如果我無記錯要打「破壞空投」類型任務

有冇人要點先出到庫房菁英任？

有冇人中咗xx對質，和皮母談話個bug

steam版幾時大減價

打異人族，有守位+解族，可以無限刷怪

一個鐘升4-5級，可以刷6個箱

如果一個鐘先4-5級，不如正正經經打仲快

白金有2個盃好難

打50個工巢，一個工巢要打20-30分鐘

50個等如1000-1500金鐘

第二個是50個情報，實際要53個情報先出盃

但開箱隨機出，好彩就好快53，唔好彩刷一星期都未必得

請問衣家刷裝用邊關? 史塔克真相是不是沒有了?

呢d都唔係問題 最緊要個獎冇bug 呢架就係有bug 叫人點打落去

Diu me too

你邊個盃bug左

新patch應該fix左

我load 番前幾關save 再玩過都唔得
你有冇同時玩online mode 可能有關係

我係驚工巢同50個寶箱有bug姐 我有同事刷左好多場5關果個工巢關都冇盃 唔知係佢唔夠數定唔計數

同埋total250lv果個我未夠數已經跳左

放心果2個無bug

5個工巢係中文翻譯錯，要5個全部既工巢打晒，或者跟住主線解任先彈盃

最後果個咩精英工巢又係翻譯錯，又係要打主線最後一關15層先解到

250lv果個係好搞笑，因為就算50lv，但都會暗地裡繼續升
，大約有80lv左右，所以好多人220lv就彈盃

其實唔一定要果關刷裝，頭100可以直接升裝，
+10先再打箱會快好多

剩係一個英雄刷就好

其他唔好刷，因為刷左裝仲難打任務

50個係無盡旅途 打到好迷惘
日日都係到諗今晚又要打到幾多點

ca好似特別升得快同fd玩本身差唔多lv大約20頭，玩左幾個鐘我3x佢先就黎28,9

你係咪太鍾意ca所以有錯覺

不過刷長日將盡一粒鐘都50lv

果時冇玩online，中左先玩。
我果陣係準備要接仼，但我入左待機模式，之後就中bug

正正經經打咪算，刷乜鬼

我哋點解咁好彩會中 可以點算 等update?

而家online 都唔想玩

ps4改主機時間會重置勢力同角色每日任

只可以等

我想知我係咪中咗bug, 打咗五場14層， 挑戰234都打過，最尾連垃圾裝都冇件，得資源

洗唔洗offline？

改時間就得 連GANE都唔使息

咁商城會唔會更新埋

會 試左了

點解我唔得既

裝備係無用
如果你裝備勁, 敵人既裝備都一樣會上昇
反而你裝備弱, 敵人既裝備都會弱

一個英雄刷裝刷到130就已經足夠, 用果隻打精英工巢同反派任務

其餘5隻都一律唔好刷裝, 否則你打白金會好撚辛苦

裝備技好有用

技好boss都秒

關其它英咩事

巴打你咩裝同點配點

最主要係有招牌攻擊釋放粒子招技 thor招牌技係轉錘又痛又多hit 好快就可以縮細敵人 縮細左打佢超痛
同埋有件衫俾人打十幾%增傷效果 thor我唔知bug定點佢每次用奧丁之力就會當受傷一次 狂按r2就觸發到增傷
個增傷buff係超誇張加攻擊 爆擊機率x2 爆擊傷害又加
你睇我頭一轉打7萬幾1hit 最後幾下無左增傷得翻2萬幾
主要文物用一開時就送個個加4秒增傷同增傷緊暴擊buff
之後d裝都係推力量熟練勇氣 有加招牌技傷害/暴擊機率個d優先用
好似呢兩件咁

都唔知佢up乜 你唔升其他角都冇250級啦 點白金阿

招牌攻擊姐係邊招？
同埋超載 被動你揀左邊招？

hold正方轉錘個招
超載+15%傷 周圍落閃電同加多d英雄能量

點樣分其他英既招牌技能係咩

我4隻英50LV都係得20-30威力ja
搵1隻刷150威力已經夠
你隻隻都刷威力既話,
一解復仇者條主線你會喊到仆街, d boss會勁撚到癲,晒自己時間

有咩主線係難? 角色經典任務可以用其他角解架喎

睇技能個到 佢每招名下面都有寫係咩類型 輕攻擊 重攻擊 招牌攻擊 強力攻擊

主線係指online條主線定劇情模式？
正路都一路解主線一路玩
之前死刷爛刷史塔克真相真心唔知為乜

強力攻擊多數係三角長按

有無玩iron man 巴打

用咩裝？？？

Ps 衝擊波好撚廢

姐係呢, 我教你可以用VERY EASY既方法極速白金
但係你話, VERY HARD都得啦
你對隻game有愛, 要挑戰難度KICK自己後腳,
你鐘意同隻bug game慢慢談戀愛無人反對既

姐係呢 我就係唔知你唔升其他角會點變very easy 主線個菁英反派區域威力95起跳 你用20-30威力去打95會very easy?

online條主線,
完成「全球攻勢」任務鏈
完成「經典復仇者聯盟」任務鏈
復仇者完成一個菁英英雄工巢
依3個盃都係要跟住條online主線完成先解到

我會用一隻練好咗嘅IM 同fd一齊玩
其他人咪正常咁打咪得

如果你打白金, 係
打白金留番時間打50次工巢任務, 一次坐底30分鐘, 連機快都要20分鐘
50次要17-25小時(仲未計藍畫面hang機+bug怪過唔到層數既reboot次數)
剩係依個都打到你嘔血

我會打白金，但唔洗肝
反正要數大game都去到10月29

跟副任線

原來中撚左bug，唔掛得開極都開唔到青英庫房
等更新

即係每個角色招牌招式係乜嘢，完R晒頭。

屌你老母紅色嗰啲大炮攻擊 自動導航咁撚樣
根本都避唔撚到
個爛臭閪機械人拎撚住兩把劍轉轉轉埋嚟
明明隔撚咗幾個身位
又係自動導航咁飛埋嚟硬食
卡撚嘢係黑寡婦劫獄嗰到

連按兩下圓圈就中果陣就避到

連機打親D每日任, 日日都Crash幾次

我就黎60個情報都未出啊

想問吓破壞任務即係乜嘢任？感激各位巴打

如果係指尾關破壞設施就完任嘅淨係記得有史塔克

你真係堅中bug

好似中咗bug 成個tony stark支線唔撚見咗 明明淨係做到第二階段

唉屌我都係 90%情報都唔出杯

PC版D BUG FIX哂未
上網睇人講話好多BUG
E家建唔建議入手玩?

完全唔建議 睇人講連主線都被bug 卡到過唔到
暫時可以列入2020年十大垃圾驚之一，真係想玩等多排睇下有冇改善先啦

14層掉落係咪有bug阿 打完冇show出左咩裝
入裝備睇得件廢傳奇 模組又得5粒
打菁英6層都10粒啦 仲會出角色專屬傳奇

會出威力1嘅裝添

未更新前都出賈維斯護盾裝 都幾好用
更完出垃圾
bug唔更 更掉落表 真係好撚on9

唔知係咪錯覺, 我都覺得開箱同打挑4跌嘅金裝都少咗好多

係改左掉落 長日個任紫裝變藍裝 我係估唔到佢14層作為最終關都會改姐

周任要打5場反派區域
地圖得D精英反派區域 打完唔會計
勢力果2個副本任長年唔更新

今日打左場挑4 14層，得2-3件金，藍就十幾廿件

我已經唔奢望道中跌咩好野 靜係想打完個獎勵起馬有用先 一場一個鐘比件垃圾你

真係刷菁英工巢 6層嗰個算 起馬係跌角色專屬裝

本身貪佢14層boss關諗住會跌好d嘅金裝，點知少到刷史塔克仲好

新生仔又有無敵BUG

屌 打完故事mode 連單機入唔番game 係個人物畫面度不停load

每次都有人屌呢樣
但我每次都唔明爆左單機點解仲要入返故事mode

130後係邊關刷黃裝?
唔想刷14層

睇下你想唔想要專屬裝 想就菁英工巢6層嗰d
順便解埋50次工巢盃
普通黃裝就破影而出 /火箭眩光

長日將盡就要斷網先刷得

好難記邊到會出兩腳大機械人

一係個任有限時，轉頭就無咗

其實邊啲先算係專屬裝？
啲裝個個都唔同架啦？

正常可以每日打一次
而家個任務BUG左出唔到黎, 勁ON9

應該係得兩招被動嘅金裝

幾時有更新

菁英工巢你肯定出到獎杯？

唔知喎 我都未解到 佢只係寫50次工巢任務 應該係工巢都計掛

咁刷番普通工巢算
佢反派都分精英同就咁反派，你狂刷精英反派都唔會出杯，工巢個杯應該同埋

冇阿 我見佢菁英工巢一次最少有15粒模組先刷渣
普通工巢最後係比咩裝?

出到獎盃呀 我同事出左 佢差反派白金
聽佢講係刷死比賽開始

比賽開始咪普通工巢

岩岩刷左場普通 得紫裝 冇模組
菁英好刷d喎 先多1層 有黃裝+15粒模組
係唔知計唔計盃姐

反派15場獎盃係咪有bug

依幾日得D精英反派 唔見有反派關

End of this week會有大patch

佢陣營任唔更新 點解姐

你接個陣反派有✅即係中bug

應該係啦 利申ps4 陣營反派地圖做左一次就冇得做

最慘 2隻角色周任都要打反派地圖5場 已用左更新任務

Really any source pls等緊完成story mode

呢個patch會修一堆bug, 但唔知整到幾多

之後又唔知有幾多bug

呢隻game 真係 我先唔理佢好唔好玩 佢而家係唔俾我玩 story mode 玩唔到呀

其他game 從來未試過

其實邊d係工巢關？
黎緊每週張打金庫又係邊關？

未爆機都入唔到單人模式，點搞
無限loading

有無人同我一樣一日玩兩個鐘等更新

我只係做完d每日任就熄機

而家d資源又唔可以過32000，驚儲得太多無哂

DNA箱係咪精英金庫先出? 普通金庫有冇

呢隻垃圾game 等多撚過玩

咁你買game未？仲等？

隊長可以用咩技能爆門？

冇得爆

ok thanks

即係用隊長就開唔到門同電子鎖門

想問下 Iornman 角色任 收集光束解碼器 暴亂機器人點樣解，係 Harm 任務殺左幾隻都解唔到

Harm唔會掉野 要去其他關刷

邊關多呢隻怪，打左幾關一隻都見唔到

打場工巢應該會有

打16層最後唔出裝 刷長日出120威力 玩條撚咩

打錯 係14層

最難打係果幾隻好似X men 哨兵樣果隻咩奧義體定咩體

冰版+飛天超能力版屈到仆街

適應體

我覺得火版先痴線, 仲有火甲擋傷勁煩

雷神個任 升空後落地前擊敗3個敵人 點搞

冰版適應體加冰杖機器人先煩,由其是打單人嗰時

飛上天 掟鎚 loop

估唔到會有人問呢個問題

屈到癲，兩三野比佢普攻扑死

對住適應體令我體驗到X men dofp打哨兵嘅絕望感

或者單挑Thor 1隻毀滅者

好彩嘅係唔似哨兵咁一隻識齊咁多種異能

正式宣布d boss全部廢過適應體

同場整夠咁多種比你

想等換咗ps5先再玩，原版ps4頂唔順了

我寧願打呢堆粉皮都好過taskmaster閃黎閃去

閃黎閃去正喎，佢閃完出返黎一定係打柒你，手指放定喺R2反臭佢即刻任你魚肉

我用隊長

黑寡婦機槍9掃

黑寡如果識玩可以無限技

其實D珍奇裝勁唔勁, 打左兩場14層挑戰2都唔出
如果難出唔係好想刷, 好撚悶

技勁，但屬性未必岩你
晒時間寧願打其他關刷裝好過

教下路

依家有bug阿 打完冇裝出

斷線大法刷長日算吧
巴哈見到有人打到BW紅裝, 然後下面有人PO個金裝, 一模一樣嘅技能, 但金裝個屬性仲高過升滿140嘅紅裝

iron man 係咪冇裝係加飛彈傷 見過衝擊波雷射加傷 就係未見過飛彈加傷

長日都會出紅裝?

長日斷連線過關 5星必出黃裝 加上一場打好快

佢意思紅裝技金裝都有

想請教一下各巴打
我淨係完左主線，keep住打緊啲未打過既關
冇刻意刷死同一關，見邊關未打就打個關
平均6隻英都係15-20lv 30-40威力
同埋我玩單機冇online打過

但爬完文先見要打50次工巢任仲要1次打半個鐘
咁最佳白金路線係咪打住工巢任咁升lv？
我仲以為最難獎盃係250lv 原來仲有個仲難既盃

理論上係 刷比賽開始應該唔洗半個鐘一場既
但另一個盃 15個反派區域有bug做唔到 所以都係白金唔到架啦

但長日跌d金裝應該唔會有專屬技阿?

其實我有冇工巢任打都未知 放工返去睇
因為我任務鏈仲係好前

諗住長玩
50次工巢 可以等周任叫你過15場工巢/5場再解
今個星期已經有2隻角色叫我過15場工巢

聽你咁講係咪即係每日任務係6個角色獨立計？

角色周任同每日任都獨立計

唔怪得啲巴打話刷完每日任都唔洗搞其他野

每日任個要求成日達唔到

威力好高

我任務鏈仲卡緊登陸庫房
工巢任係咪係後面？搵均都見唔到

登陸庫房要完成森林庫房（菁英）
庫房搵就搵到 但打完都未解
係咪因爲唔係菁英，而菁英庫房係要刷？

搵庫房任要開隱藏地庫箱 開多幾次就會出菁英庫房
長日同史塔克真相既左邊都有隱藏箱

即係唔關難度事？我刷左三次都未有

庫房有庫房同菁英庫房 3個地區 即係總共有6個 你開多幾次隱藏箱開到有森林菁英先再做

thx

有機會中左Bug,我都係卡左係呢到
你睇下你森林地區有幾多個任
再禁入去睇有幾多個任務icon任係到
假設森林地局佢話你有5個任
禁左入去得4個任比你揀,就係中左bug

暫時冇 只係刷極都刷唔出菁英庫房
仲要刷庫房箱個關都冇埋 🤦🏿‍♂️

我刷左個雪地青英庫房，目標都有埋目標
但地圖見唔到個關
而家真係等更新

每日任務真係六個角色獨立咩？
我ironman打完每日任，第二隻英接唔到喎

同埋我玩到所有關都做哂
又冇咩長日、stark秘密同our town

挑戰卡果個每日任
長日 要解果 無上至尊 任務線解到3/1先有

但又卡死係登錄庫房，刷左4關都冇菁英
仲要冇埋刷箱個關 唔知點先出得返

打深仇大恨 都有 係上面行行就有雷達
多刷幾次

除左片刻和平(完成15個反派區域),其他都拎晒

1個鐘頭限定既回憶普通反派區域打左15次都唔彈盃

個人感覺成個盃根本bug左唔識count數

分分鐘patch up完都要重新打15次

[url]v1.3.0_patchnotes_photo_SQEXSOCIAL

終於有更新了。。

Known Issues & Workarounds

VARIOUS PS4 TROPHY BUGS

Presentation: Reported issues with an array of trophies, including:
Former Glory: Complete the “Iconic Avengers" mission chain
Old Fashioned Beat Down: Complete HARM Challenges I to V
The Best Defense: Defeat any 20 different enemy types
Tentative Peace: Complete 15 Villain Sectors
Gold Star Success: Complete 100 assignments
Holding it Down: Complete 30 War Zones at Challenge III or higher rating

Status [9/18]: Fixed several known issues around PS4 Trophy bugs. We are actively investigating the remaining.

即係有排都未修

終於有得熄左個motion blur

都仲係入唔到劇情模式...係咪可以喺online mode入返去㗎

好長 啲bug多到
淨係想知50份情報個垃圾bug 搞到冇獎fix咗未

買左外觀但消失左，會唔會比返我

好似無俾返。。…。。。

更新完快速配對都係無人既
係已經無人玩定係bug 😂

已經冇人玩

cls 個新任on9到核爆 本身已經唔易打
一死就sorry 從挑戰一打過啦 勸大家打之前一定要backup save, 唔係打到挑戰4一輸我驚你dum爆部ps4

成條任務線收皮真係笑出聲

到底stark realities嗰任係咪限你次數?
成日刷一陣嗰任就唔見咗，到第二晚先出現返

唔止買，連係船換skin嗰機器都食咗你舊野然後唔出skin比你.....

任務失敗前quit任可以唔駛由頭打過
但前題你有多過一隻130既角

係喎！都唔知點拎返

打咩升lv最快？
而家長日將盡個任刷唔到lv

都係長日邊刷裝等邊升LV 再唔係得HARM 刷最簡單

改時間重置陣營任同挑戰任 係咪改左唔得

每週挑戰好煩。十五個金箱點搵呀

深仇大恨 向右邊個?行 必有金箱

仲有個遠程攻擊弱點擊敗戰鬥機械人，我鬼知佢咩弱點咩

黑寡婦打弱點殺顫慄機器或機械裝週任的話 去太平洋西北的"破影而出" 進任務第一個點那個關卡有個顫慄機器人 躲關卡遠處偷射
太近的話顫慄機器倒地隊友會衝上去擊倒攻擊尾刀 所以躲遠遠射噴火口 打死了回檢查點就會重生一台
噴火口就係顫慄機器人弱點

有寫當前要做咩，係咪又bug撚左

修完BUG又有新BUG
呢隻驚BUG先係本體

Resave打多次，再冇就898

隻Hulk中左bug, 有招3選1有可以揀2個

邊招?

屌，真係又中
打個無上至尊姐，要我中幾多次bug，你老母

點做到
我唔得

唔知, 更新完就係咁

Bug黎，你應該會其他招小左技能點

你睇下d裝有無自帶技能，我之前黑寡婦都係咁

打打下中bug企左係到郁唔到，但又禁到option
打到最尾結算彈game
玩隻game咁密遇到呢啲問題真係今年十大垃圾遊戲之首

btw 刷緊50次工巢，刷住升lv都好快，打2場20lv升到26lv

就黎噴火，雷神要彩虹橋五隻機械裝，又邊度搵

harm有齊咁多種怪

一來唔記得邊關出咩怪，二來要打4-5層先出兩三隻，就算打完reset都要再打4-5層先再有，好浪費時間，未更新前d挑戰簡單好多

咩難度都係一下死 到底有咩意思

14層唔出裝bug仲係到 好撚垃圾阿屌

新任打第8次前backup save, 據巴哈果邊話可以刷到紅裝

更新完有d場 入到去d怪秒殺你 你打佢就扣得200幾 係咩玩法
明明只係挑戰2

我之前有講過 仲無啦啦俾啲傻鳩負評我
出bug係普通工巢，你用ironman就會有機會咁，估計係detect唔到你身上所有裝備當你全裸，暫時無解

假雷神第一關，一開始直衝去牌，打晒敵人，再衝，臨過閘口左邊有一基地不用打有白箱，過關口後又有一個白箱，最後衝到破壞4個反應爐，第二關直接打死個大佬就過關，一般4-5分鐘就打完，可以升4-5lv

想問邊關可以三分鐘內過？未攞到呢個杯

我打harm解

唔係淨係ironman，所有角色都有機會
可以任務一開始就bug， 可以打到半路先bug
應該唔止一個情況會中，我係打d未到進度嘅關就好大機會奶嘢

有個空投關打爆4舊野就完

又新bugs,成日有復活果個bar....

有時打人無顯示數字

等我研究下先
thx

尋日更新完 失望到整點
連日任個bug仲未搞好 都已經唔望你有新嘢

嫌麻煩咪唔好做囉

尋日hulk 打咗十幾場冇試過 但im差唔多每場都中呢個bug

終於有第一個紅裝 re咗一次save打巨型工巢

加力量 im d裝屬性都好怪

IM都唔知推咩屬性好, 主力哭畢嘅話又唔食勇氣精準度

我係主精準 主用火箭
副決心 熟練

hulkbusker 飛彈陣唔計勇氣熟練？

你自己可以試下加勇氣同唔加, 打同一隻怪有冇分別

求教學

仲試緊
你試下將啲技能較到去全部淨跌技能球
我暫時得工巢打一大堆人果陣係咁用終結技先叫做可以做到

點樣可以刷綠色幣快d

終於快速組隊成日都組到人 不過都係第一波組人時先得 如果第一波組到1個人 之後等極都冇人加

而家組人確係快咗 但我仲未試過街場齊晒4個人

What's the rule in this game?

有冇人打唔到巨型工巢

連線問題 斷左線好似打唔到工巢關

隻game係咪好伏見好景勁多2手

有冇人已經解曬啲杯

冇可能, 除非之前有FD不停SL俾反派你刷

解杯要睇運

依家精英反派區域會解到15場反派杯 今日打左精英就解左

係!?
即打!

不過都卡在係個仆街50份情報bug到

打到灰 又打唔出珍奇裝
買skin又中bug變番unlock 狀態
今日個快速配對又bug bug地無啦啦變左單機mode
地圖冇左好多任咁
佢d關卡都已經冇誠意可言
可唔可以比我gameplay玩得爽少少

屌打街場任點先連到人 一個人都無 係咪無人玩

組團打

我覺得係有，只不過各power唔同，難遇上。

好呀

情報盃我反而冇刻意解 又解左
呢家係刷緊工巢刷到天荒地老
呢家先刷得20次同全英30lv

情報都收集咗起碼90%, 想解都唔知點解

每次等5分鐘都有一個

試過等左好耐終於齊腳 之後佢用im 飛到勁遠死左quit game

有冇人幫刷長日
一個日刷好似好慢
有就留tg

依家刷長日都係刷黃裝
但斷連線先會出黃裝 應該都係單刷多

唔太明點斷連

點就無少到, 不過而家我連線完唔到任,
打到尾就會成隻game freeze左

隻game出左兩星期收皮，都算經典

原本長日果關任務獎勵係紫裝 5星完成就出黃裝
官方偷偷改左個獎勵變藍裝 5星完成都係得紫裝
有幾關偷偷改左紫變藍
有人發現只要唔連上網 d關獎勵會變返原本紫裝

我想要橙裝多啲

睇多次獎盃見到除左50次工巢，仲要100次指定任務 間廠係咪弱智
指定任務有邊關係最快過關

其實點挑釁敵人
琴晚要搵隻挑搵左成個鐘

ca 隊長的防禦 hulk嘅撼動筋骨

返黎玩mff啦

指定任無得刷，係每日陣營接果啲小任務，正常一日接16個

呢個普通同朋友玩下 ，用D 時間都叫解到
仆街個 50份 檔案文件，我 7X 份都係解唔到個盃

you are not alone, 我全部杯齊就係差呢個on9情報
諗緊好冇backup save 然後刪驚再嚟過去解...

原來我個女路飛少1技能點 點唔到用回血技+20%防 不過又冇咩用

鬼佬100左

卡左係到 有無人識搞？

原來係呢啲 我一日淨係係奇美號做8個 😂
即刻知道點做 感謝

琴晚玩玩下 西岸嘅場，係 開完箱無執到文件檔案情況下，跳盃了⋯
衣家差 反派15場 BUG L 左未解到

葡萄 尋日刷長日同金庫開咗成晚箱，連新嘅綠色情報都拎咗一份都冇跳杯

成日Hang 機想點。。。隊長係金庫，雷神打工巢。一多怪就易Hang機

一樣，我前幾日刷左 3個鐘長日，全程飛哂D POINT 淨係執箱唔打怪，平均 5分鐘執 8個箱，新嘅綠色檔案文件我起碼執左十幾張，都係無跳盃⋯ 真係講運⋯

今晚我返去要狂打 精英反派 黎試下 解埋 15反派佢⋯ 我見巴哈D人話 打 15場先COUNT左 2次⋯

我偶爾都有，但PATCH之後就少左⋯ 你玩PC版？

xbox..

呢個真係唔知，我見REDDIT果邊 有唔少PC玩家都有類似問題

xbox都咁多bug?

係Patch咗之後易咗hang

呢隻Game真心唔掂

整完單機最開頭就求鳩期整

成隻game得開頭個tutorial係得
之後就垃圾刷裝game

真係最多得完整遊戲既3分1
半成品都稱唔上

最開頭以為係做d電影感好重既單機game，點知最尾變左destiny

無咩嘢既去打埋d每日任先

beta 版都feel 到destiny 果種玩法
係唔知垃圾到內容又少，bug 又多到咁離譜

用親雷神快速配對 組完都幫我自動換其他角色

下次做足啲功課先買
未出Beta之前都講咗係刷刷刷game

抵屌係好撚多BUG 同個14層淨得單刷

Bug多係仆街嘅
不過半價買game就算數

唔關做唔做功課事
係我期望係劇情式動作game姐

有冇人已經打完48層?

me

肯出情報獎杯未

啲每日任難咗，想玩其他嘢都難。。。

你係咪扶亞婆過馬路？點解咁好彩？

慘

打到我灰

步anthem後塵？

勁過anthem勁過呀希

可能係用 多次刷 14層都無紅裝嘅霉運換黎
不過好彩 50層個任可以用 SL 大法 刷返件 紅裝出黎 ，你地刷左未？唔好俾一件金裝就算啦

阿希？

原來同一件黃裝，都有數值上的差異，大家最尾唔洗咁心急升盡一件裝。

佢10月頭仲唔出新嘢真係無乜回頭客.

另外，打十幾層只可以單人想點？趕晒啲人玩單機？

成日強制跳去人哋個挑戰二想點？硬派玩家唔想齋撳掣囉。

有無人知Black winow 風馳電制係乜嘢招式嚟，搵晒招式表都無。

有冇人棄左？
玩來玩去都係刷裝 好悶 又多bug

官方消息，十月唔知幾時先會出 女鷹眼，之後十一月出男鷹眼
但我覺得重點唔係新唔新角，係多人合作關卡呀！

佢再出D 重複性刷類似關嘅野，送嘅野又垃圾，真係無人玩架啦 ！（14層出極都垃圾黃裝，要極品黃裝我打金庫咪得）

未呀，仲清緊挑戰，用多一兩星期清哂6隻人挑戰就真係無乜野好做

R1招天賦

明明解哂HARM1-5都冇盃 是咪中bug

日日都好想棄, 但又冇咩co-op game玩

是的，恭喜你，你中左第一個獎盃bugs了！

廢J表示玩簡單都有d過唔到
有d想棄驚

都係每日清下挑戰就算

連14層都唔係必出紅裝，無乜刷裝既動力

悲但真

SAD BUT TRUE⋯ 14層都係睇心情，最好D FD 撩玩 咁就開心D

有消息話10月尾，出得咁慢廢到咁你玩埋我個份
digital版想賣都唔得

出撚哂事都唔既刻patch真心癡線

錢呢就已經收咗你....

有update 唔知改咗乜嘢

仆佢臭街, 更完連情報都拎唔到, 估計可能係因為我100%咗

仲係唔show工巢任比我
打條蕉咩
真係比錢受氣

轉玩mafia 算

隊長更新後可爆門

聽人講哭依家打打下dodge都唔會斷技仲可以接到出終結技，係咪真

招淆底衝鋒可以撞開啲敵人

更新左之後有無人拎到情報盃同Harm盃？

情報個trophy仍然BUG, 屌佢老母
不過聽巴哈果邊有個人拎到, 我自己本身100%齊所有情報, 佢updated完之後係箱到唔會再出情報, 我諗如果你未齊再拎到情報應該可以trigger到個trophy

我又無事喎

肯比返買左嘅外觀我未

IM啲首要裝好似都偏弱....

岩岩爆左主線..想問下:
1.每日入GAME係咪都要行去個陣營NPC度接任?
2.除左呢個NPC, 仲有乜活動要留意?

1. 係
2. 無，主力清左神書任先

屌好似又偷偷改掉率 依家銅箱唔出裝

點先出圖可以返天空母艦整外觀？

挑4咩㗎閪有機會出兩件暗金裝

刷完14層 乜柒都冇 明明未死過連倒地都冇 過關評價得80%

你server 果到扣分?

近戰爗擊幾率有無敵BUFF
係邊件裝出?

hang機跟住爛profile，是咪可以剷game

無野了，好在d save無事

點解冇左自動配對個制😓

借問聲無限loading點解決呀

屌佢老尾 睇佢地換人擺pose睇左三粒鐘

拎哂50次工巢盃, 15次反派, 50個情報, 同埋50個寶箱
刷緊100條友(用長日每關5分鐘左右刷4條友)
呢家最擔心係打14層, 我得雷神150廢裝
其他全部50-60威力

Load咁耐都唔熄game似乎係你on9

練多3隻130啦 增加容錯先係最穩陣
我用無限hulkbuster打8關馬拉松 途中大意俾隻卒一拳打死咗 意外嘅嘢真係好難講 依家仲有3 set 要揀難度1先夠膽打

一個月一隻英雄真係太慢 睇個post好似已經冇人玩

連ROADMAP都無
真係無乜動力打

最新嗰個限死mode 都無開嚟玩，太煩，最怕唔好彩hang機就大獲

熄下就得就唔洗問啦聰明仔

好聲好氣正正常常問都要串柒柒咁

改番d drop rate 未？
付出同收入之前唔成正比

改咗啦 最後報酬體感大約五成機率出暗金裝

都係單刷多 冇咩討論價值
不過 近戰爆擊有%無敵BUFF 依個技真係好勁 唔知雷神會唔會有 我得隊長有
雷神招轉轉轉配爆擊無敵BUFF 都幾屈

咁你做咗啲乜嘢搞到無限load又唔講
其他人正常load到玩到又點答你啊明眼人

答唔到咪唔好答囉 拎住支炮迫你覆咩醒目仔 串撚柒柒懶係醒又無貢獻咁覆黎把撚？

Btw有依個問題可以睇下條link

近戰爆擊無敵係邊個位嘅裝？

手套 第1件裝備

thx
搞掂埋隻im幫CA刷件先

你一早有咁醒咪搵到答案囉
不過識爬下文就睇到上面好早講過無限load問題

係阿 改左阿 依家銅箱唔會出裝阿 更新公告唔講 長日都唔洗刷添阿
屌你老母偷改drop rate最撚叻 多人game更足1個月都係出單人關

我都唔明點解呢啲都要NERF....強行加遊戲時間?冇用架喎

打個機爬3個post咩傻鳩

又話爬下文就知又唔見你答到 又話其他人正常load到玩到所以答唔到我 咁即係之前有無人講過呀慒撚 廢人咁撚多廢話用下個屎腦先覆啦

之前人地講爆咗機再入劇情就會撞無限loading bug
咪清楚講哂做過乜所以無限load囉

你個醒目仔淨係講 “借問聲無限loading點解決呀”
又唔講因由，其它人直接入多人mode咪無問題囉
仲要醒目到望住佢load三個鐘
咁嘅智力水平點跟啊

我話佢load三粒鐘就望足佢三粒鐘咩 同你一樣人生得部ps4咩 知因由就唔洗問啦 鳩少陣啦 個腦係咪裝屎架你呀

你人生咁忙記得抽時間學下Problem-Solving
問問題都問到一pat嘢咁真係幾擔心你翻工翻學搞唔掂

睇句簡單句子都睇唔掂 讀屎片架你？

Btw,見你連不推文回覆都唔識用都廢事同你嘈落去
你慢慢喺度攞埋個尾彩

投降輸一半喎 巴打

得呢件加火箭傷？

1take過零死零壓力過左, 我較難度1有-5
雷神太屈, 我廢裝但有一件會放皮姆粒子(禁實正方形會縮細對面)
我技能樹全部點哂英雄技能包, 擊倒有英雄包
禁實正方個招轉鎚仔又勁快可以整暈對面

一多人就R1 一有適應體/大機械人就L1+R1
一多人又覺得會危險, 又或者要背對敵人打伺服器個啲就L1

招轉轉轉配皮姆粒子好屈(咩招牌攻擊會放出粒子個個)

部機可以load 三粒鐘 就算你行開去做其他野 都係on9 到喊 開住部機三粒鐘係隻load

有冇人知
除左I AM BACK個關可以刷救100人
仲有邊關可以刷救人有效率? 今日全日都唔出呢一關
唔知係咪琴日刷得太多次
又或者點樣整返呢關出黎

長日個關最多嘢刷，有兩個神盾箱，又有3定4個人救

係咪救完人quit關都計數？

開住部機出街唔得既咩？出左三粒鐘佢咪放係到load三粒鐘囉 趕住玩咩？

計，但長日將盡我自已試有D古怪，救 3個人，有時只COUNT 2個，有時又計 3個

隊長遠技放出去成日kick住。。。依個bugs想點？

打模擬室 用遠程技又係咁

借問聲無限loading點解決呀

屌佢老尾 睇佢地換人擺pose睇左三粒鐘

你有撚出街呀根本你就係on99睇住佢換人擺pose 三粒鐘

其實有樣嘢想問好耐，故事模式係咪只可以打一次，爆咗機無得再打？

之前聽講過，一救完人唔好即刻走
因為人質會比人傳送走
如果走得太快傳送個動畫會停左就冇count到

係，至少暫時係

原來係咁，我仲以為一定要清哂側邊D 敵人，出埋句 救人對白先計添。

發現左個BUG 刷陣營任
先入多人連線 接任 再斷上網(要息GAME) 入劇情模式 就可以再接過哂D陣營任 連上網(要息GAME) 入多人連線就可以再接
重複咁做就可以一次接幾十個任一次解

其中入據點時會直接完成個反派任 直接有陣營EXP

2邊陣營最多接26個任 要解完先重複接

又更新左咩？

ps4岩岩更新咗1.09

係呀，有無改善到

想問下power130之後刷裝會揀番職業單技紫裝 定係3屬3技金裝?
利申暫時得black widow封頂

THX, update完1.09呢招都仲work

全世界都唔知個update detail
因為連官網放個更新咁耐都冇公報個1.09係做啲乜, 呢間公司真係世界第一

PC版玩14層打到第9層摧毀唔到核心
重新load check point都係

岩岩又更新咗做1.10，突然咁快手

都唔知更新左d乜

製造機d外觀圖可以點拎？

其實上網會搵到

呢個假㗎 reddit 有人fc 咗個網9up

咁都得。。。

估計個網呃點擊率掛
老實講連官網都冇發報patch detail有咩理由呢啲不知名網站會知

一開機有1.10update

原來神盾陣營50LV 有主要文物 +防禦 冇用

其實個版本咁奇怪，原本1.31 ，依家變返1.09？

1.31應該講PC

改左D玩家有利bug, 驚比人屌唔敢出Patch note

白金左，總結最快白金路線：
1. 打完主線

2. 推進無上至尊任務鏈直到出工巢任務

3. 刷50次工巢（比賽開始）
一路刷一路輪住升6隻英雄到50lv
一有新裝就換，有資源就升裝
因為愈快升威力會愈出高威力既裝
所以唔洗慳（除左升級模組唔好用黎升裝，後期要用大量）
每一日刷之前都接每日挑戰（戰艦+蟻丘）夾埋每日有16個
》刷完50次工巢應該全部50lv, 威力100零，足夠既四維體升文物

4. 刷50次大寶箱（注意一定要係雷達搵到個啲寶箱）個人用長日將盡刷（day remain）

5. 刷救100個人（注意救人個count數係完成哂救人傳送動畫先count，救完人即刻走可能會停左動畫唔count數，所以救完人等一等先走就最穩陣）
呢到建議轉難度3打，因為關卡簡單順便解埋30次難度3或以上獎盃
個人用we are back刷，每關7-10分鐘左右救4個人

6. 去到呢一步獎盃七七八八
完埋無上至尊任務鏈
揀一個你最愛用角色升爆裝150威力（個人用雷神）打埋14層
白金～

親生仔 黑書無限hulkbuster同 自加發電超載 一直唔修

但就一直暗NERF
一開始就NERF到哭畢由3下變成射得2下全彈
然後就1.09NERF到著完哭閉回得70%血

連續3場14層 最後獎勵連裝都唔比
等新角再玩 算啦

唔係唔比裝係冇顯示姐
你試下打死最後一隻前解哂身上既裝 打完再入裝備介面你就見到比咩裝你
不過佢寫明保證金裝 試過最尾比件紫我 真係唔知佢保咩撚野證

唔中bug就係嘅⋯
依家卡住係harm果隻杯

有個低能問題，請問浩克強力攻擊同造成狂怒傷害即係要點做🙇‍♀️

強力攻擊 = 禁實三角
狂怒攻擊 = 禁實R2攻擊

我都係垃圾game

點解得147，升唔到150㗎

次要文物都要140

唔大更新棄得

真係差唔多乜都玩完，6隻人挑戰任又清哂，
四隻人差唔多全數 150， 一隻MAIN差一件全身紅裝
衣家上線淨係為左解四維體同刷升級元件或陪朋友玩⋯

再唔更新，真係無野好玩架喇罪大⋯

關罪大咩事

隻game咁快玩完。。。。？

成個月仲未攪掂啲bug

仲有說好的女鷹眼 影都唔見

另一隻anthem

等到就嚟唔想玩

已經停咗開頭仲以為可以玩到出2077

隻驚係唔係皮已收

仲每日解下D四維體 不知不覺白金左

我已經打到當手遊，每日解完4圍體就算

係咪有更新

係，但唔知更新左d咩

唔係話更新神盾局乜乜柒柒咩

咁D bug 有無更新過？

唔知
我都無開

好撚後悔4百幾買左呢隻game

無新內容都唔洗開

我計落半價買
算不過不失呃下自己

英雄挑戰8過左 必有2件珍奇裝...

個孫出世都未必出晒十幾隻人

開心過咪算

我買6百幾個豪華版

白金左即刻熄機

新任好似係專出宇宙裝

係咪出鷹眼

KATE連影都未見

未出 淨係多個任 要食球加時間.

多左太平洋西北地區 傳送至哨站

女鷹眼延期
棄得

過返幾個月先返黎玩都唔遲
月尾有watchdog，下個月又有2077

棄返一年半載先考慮返黎玩

push..

係咪已經無人玩啦？

肯出新英先講啦

出新英都無用，個個用果嗰角色，邊會search到game.

Spider man都出埋game，幾時先有更新

好心佢疊埋心水
嗱嗱聲出埋嗰幾個角色就算數

早幾日見話隻game好似蝕錢

Online服務差所以蝕錢

On9出完直接棄撚左

12月8終於出一隻新英

steam半價239
但見呢到好似怒屌隻game有啲卻步
係咪仲未出新英

免費都唔玩

出左新英都冇人講

你等佢出哂當初流出嗰個list啲英先買都未遲

新英好正，好過癮

出又點？
玩法重複到

係幾正 不過整得幾op
成個psylocke咁

有psylocke就正，好鍾意電影造型

Kate係幾正既, 玩落都幾爽
但都係打返D機械人, 悶到傻, 玩一兩日又棄得

女鷹眼幾好玩 亦因為新角色有去刷吓裝 但所謂嘅patch都fix唔到馬拉松工巢唔出kate紅裝問題 好on9
咁攪法再多嘢玩都唔掂 同2077一樣

同anthem比就差唔多
2077柒極都好過佢

16號出鷹眼更新 連出news嘅網都冇幾多個講

我仲keep住有玩，佢玩法太少。。。

我真係好想知係邊個game designer咁天才 要堂堂avengers跑跑企企解數字密碼鎖 要係到打外置機關救人質
已經唔計較佢玩法重複 但關卡玩落完全唔爽快唔make sense真係死症